網上聲稱籌錢助死傷者 25歲女涉呃人被捕

大埔公路九巴翻側釀19死66傷車禍，繼30歲男司機落網後，警方再拘捕一名25歲女子，涉嫌於網上自稱為死傷者親屬，並發布銀行號碼呼籲市民捐款。警方今日拘捕一名25歲女子，涉嫌有犯罪或不誠實意圖取用電腦。案件涉及有人早前於社交平台上，自稱其家人為大埔公路車禍的死者家屬，聲稱希望呼籲市民捐款予其銀行戶口，「希望大家可以略盡綿力，讓我姑奶家人會好過一點及重新振作起來」，又指會將善款全數交及遺孀。帖文於網上被網民狠批「發死人財」，直指其為「呃錢」。

抵撚死

肥婆？

我喜歡你嘅思路

跟facebook拉人，除非假acc

你覺得查下facebook係咪好難

就算你入埋仇家fb開post都查到啦

抵啦

之前都好似有好多依d籌錢
個d又係合法？

其實要有仇家個銀行戶口都唔易

跟連登拉，查都唔洗查

只有騙徒是真的

如果係真
又合唔合法？

祝佢屋企人依幾日出入醫院同大酒店

每年過年去拜山先齊人

起條女底啦

我都覺

真係死肥婆

肥閪

都話死肥婆冇好人

10個肥婆10個都係格衰加心理有問題

死人財都呃

點解唔直接做雞

當我冇講過

原來係肥婆